第一次拍拖就係long d 可以點維繫感情？

好奇點樣識
又無得飛無得見 本身識？
點解淨係online見都產生到感情

好快玩完

用分手去維繫感情

如果是但一方去到半路變心 以後就會變陌路人

所以要維繫 請分手

你會發覺拍拖拍到似單身
最後
一係你出軌，一係佢出
或者
關係keep到既話
有機會是旦一方有中段出左軌，扑埋野，再分埋手，你都可能唔會知

多啲FaceTime 傾多啲心事

淨係打機應該好難維繫到

拖唔長

利申：兩年手已分

唔使維繫 除非佢會定期黎到見你 唔係根本分硬 而家新識一定覺得 "我地一定可以渡過呢個難關架" "我地係特別架" "唔好比外人睇死"
你地唔定期見係分硬手 唔好咁有自信覺得自己好特別 個個人一開始拍都係覺得自己呢對好特別 其實你地只係千萬對long d而分手嘅其中一對

有朋友真係試過long d 3年真係維繫到，最後結埋婚
不過個朋友long d緊都有同緊其他男仔拍拖
3年後個男仔外國返黎，我朋友咁岩又岩岩分左單身

好仆街專一真係咁難咩

但問題係 long d

撇除性方面接觸

要預左一段好長時間冇得同對方拖手行街睇戲食飯增進感情

而係條街又望到其他情侶個個有得拖手打情罵俏都係覺得有種單身冇人陪既感覺
long d既狀態就好似玩緊以前nds果d 戀愛遊戲同虛擬角色拍拖冇分別

如果咁岩遇到一個本地女仔，同你好fd，大家對大家有小小feel，當你好野好專一咁忍到唔出軌
對方遇到同等遭遇好撚難確保佢唔出